網頁版REPLY時 打左既字會完全消失

打左字之後 滑鼠係REPLY框之外CLICK連登內容無幾耐之後(10-30秒)
之後D打左既字會消失晒
WIN10 之前係正常因為經常係有睇其他REPLY

Same
我係碌comments一load去新一頁（未去過嘅話）就會reset咗左下回覆框嘅內容

F5 再試吓